（理性討論）與土共交手一年嘅感覺

彼此實力實在相差太遠。
街頭抗爭方面：
幾千警力已經壓倒整支遊行隊伍，寸步難行。
國際戰線方面：
美國制裁又無震懾力，英國平權又遙遙無期

運動搞左咁耐，又勞民傷財，捉嘅捉，死嘅死，損失慘重。現在國安法一出，能夠做嘅野更加少
究竟反盤嘅機會大唔大？
我覺得超級小！你要知道而家運動主要製造出嘅傷害大部分都係本土嘅popo同高官，中央權力核心果啲老鬼一滴血都無扣過。
唯獨好多連仔依然幻想
海外建軍、美國出兵.....
大家唔覺得好天方夜譚咩？定係我真心左？

此處不留人，自有留人處
我唔係主張當邊個condom
但係假如香港不再適合大家住嘅時候
我希望大家都籌夠錢，可以離開呢個地方

我都係講下我嘅感覺
亦希望有人可以分享下海外建軍等等一系列做法的感覺，有無人有同感亦或我是異類

歡迎理性討論

無錢呀,失敗就新彊化啦

仲有20幾年比你籌，有心無難事

海外建國有冇可能？
有錢會唔會有土地？
經常係到諗，與其同港共正面衝突，不如離開
一整個民族離開，好似係比較理想既做法

理性就係無得打，對住全世界最大極權
感性就係唔打唔得

一日無恐怖襲擊都扣唔到血架喎你咁講

樓主你仲未加我tg

好好。做緊野。今晚加